
                      Pese a sus 2.30Hrs es una película que te va envolviendo en su argumento, te va atrapando con cada personaje. Buenas interpretaciones en una espectacular historia llevada de muy buena manera
        
            